我已經不可以 跟你做朋友

說再見 為何不見